正式宣布所有女人都係雞

我話既